Цель задания, проверить базовые знания Go, Posgtresql, GRPC

Описание:

Нужен сервер, который будет хранить актуальную информацию о наличии книг в БД + лог всех изменений. Отправка всем точкам кроссбукинга актуальной информации при изменении на сервере
Сервер кросбукинга, сервис. Решаемые задачи:
  1. Хранение текущих состояний книг в БД: в наличии - да/нет, если не в наличии, то кем занята
  2. Хранение логов изменений (кто и когда взял в аренду и вернул книжку)
  3. Автоматическое оповещение всех точек кросбукинга при изменении состояний книги

Точка кросбукинга - сервис go с REST интерфейсом, решаемые задачи:

  1. Отображение списка доступных книг
  2. Взятие в аренду книги
  3. Возврат книги

Книги

| Книга | Автор |
| --- | --- |
| Властелин колец | Толкин |
| Путешествие туда и обратно | Толкин |
| Муха-Цокотуха | Чуковский |
| Тараканище | Чуковский |
| Зов предков | Лондон |
| Белый клык | Лондон |
| Шантарам | Робертс |
| Тень Горы | Робертс |
| Повести Белкина | Пушкин |
| Медный всадник | Пушкин |

Каждая книга может иметь состояние: наличие, отсутствие.

Оцениваемый результат:
1. Readme как поднять сервер. Создание БД при старте и наполнение значениями по умолчанию при помощи миграций будет плюсом
2. Readme как запустить точку кросбуккинга, как пользоваться API
3. Проверка базового сценария
	1. Точка 1 получает список доступных книг и берет в аренду БЕлый клык
	2. Точка 2 показывает, что белый клык занята
	3. В БД видно, кто и когда взял в аренду белый клык
	4. Точка 2 осуществляет возврат книги белый клык.
	5. Книга доступна в списках точек 1 и 2